(七月新番七月三開始播)重來吧 魔王大人! 集中討論區

大野晶在登錄著自己運營的遊戲當中的最終BOSS“魔王·九內伯鬥”的賬號時， 突然被轉移到了異世界中。他與在那裡遇到的腿腳不便的少女一起開始旅行，但周邊的人們不會把擁有壓倒性力量的“魔王”這一存在放任不管。他被意圖討伐魔王的國家和聖女所盯上，一行人在旅途中不斷引發了各種騷動……！

九內伯鬥：津田健次郎
亞克：高尾奏音
露娜·埃雷甘特：石原夏織
基拉·奎因：戶松遙
安潔爾·懷特：豐崎愛生
桐野悠：佐藤利奈
蜜柑：生天目仁美

第一張圖就咁睇以為魔王戴眼罩

po頭竟然唔放黃金雷姆落去

雷姆

電母 不了
都係三傻好

這個可以有

我以為第一集就會有世紀末既聖女睇

golden rem！
神父覺得呢套典

漫畫版好睇好笑

呢套窮撚到
應該3集可棄

個開頭抄足overlord

行路加速個part想點......呢套野崩撚到

金髮蕾姆

雷姆一般野 不提也罷

樓豬=辣殺

呢套好唔好睇

你怎能含血噴人

我含撚噴人都得呀

呢套好睇

套野Hea撚到連OP都可以崩

黃金雷姆....

手機俠級數

依家睇緊第1話~===

把聲好黑人憎

爽片黎

慘遭動畫化

黃金雷姆幾正

剛剛睇完第1話了，以為睇緊RE 0

屌你overlord黎既喂
仲要係滅國外傳

痴撚線
套野窮到

用個窮字黎形容真係好貼切

由op開始 陣窮味已經出哂黎
中間跑步 笑到我傻

仆你個街 手機俠D作畫都好過佢
睇到佢跑步我以為自己睇緊藍貓

天王番？

似搞笑多啲

本質上係排毒版《OVERLORD》嚟，鍾意睇OVERLORD又唔鍾意佢其中反人道部份嘅話呢部啱你。（前提係，你頂得順望落窮到仆街嘅動畫版）

另外個OP好廢，廢到基本上明透晒啲劇情，例如OP入面

呢一位係大聖女(亦稱苦勞人)，如果大家想追落去嘅話可以估下佢呢個光環點入手同埋點解可以揸住喺手

黃金雷姆 ok...
但男主個款一般......

哇屌，後面D樹畫到咁係咩料...

Focus喺黃金雷姆度is ok

女主個CV 新人
仲要一出就兩套都主角

第一集就咁 op百鍊霸王級
睇左幾分鐘都係決定番去睇漫畫算

push

好貧窮 好on9

睇得幾開心

套開老金魔法師真係好手機俠加賢孫

睇錯做打工吧

雖然真係有陣窮酸味 不過都睇得幾開心

打佢pat pat好爽

手機俠d女角靚好多

呢套野一播果時個原作者唔知有無睇到喊左出黎

感動到喊

係笑到喊

雖然好窮 但睇得幾開心

勁正
希望有gif

我真係覺得睇既時候完全無影響

畫面令我諗起gun道

點解我會諗起袁崇煥

下集有世紀末既聖女

算係咁
要靚真係漫畫

下下集有醫生

整3dcg 算啦屌

聖女唔識反擊被人打屁股

岩岩睇完第一集，跑步果到做乜9

我覺得係咪想扮低配版konosuba

呢套野窮到爆炸, 哈哈哈, 又崩畫又停格咁, 本身呢度就好笑
其實幾唔錯, 歡樂感1流

btw 應該萌果d表情都做得幾萌, 唔錯

睇到呢度 笑左
ん？

=,=

依季幾套異世界都唔錯
各有特色

加埋應該代替到上季賢者之孫一套嘅地位

打到條裙都紅左

無腦幾好睇

全程ppt

雖然OP ED 麻麻，當小品睇唔錯，算流暢。

7月新番，4套異世界

我排平凡職業>呢套>為了女兒>魔法師

呢套都勉強叫追得下

我覺得呢套好過平職喎
至少op畫面完勝

改編都好過平職

平職 改得好爛

整舊垃圾出黎鳩UP幾句就賣5個大金幣
呢套野真係用下腦睇都會變弱智

今集都幾正

睇2世界野唔好認真

神作 啲打鬥睇到濕曬

今集笑到仆街

依套係今季異世界神作

btw 主角轉咗角色果陣係佢控制個人定係用第三身睇？

不受控制

仲有今集世界末聖女根本係北斗之拳

今集D打鬥算係咁
隔離套低能魔法師,窮撚到直接CUT左訓練同戰鬥
SHOW一SHOW隻馬出黎然後就夜晚
唔講仲以為同隻馬去左洞房

其實就係neta緊
你睇下班手下個造型

為了女兒係異世界咩

係 連主角d對白都係 笑死我

崩到

真係好窮

上次睇得咁開心已經係聖劍使

差到一個點之後反而覺得無乜野

崩得黎都幾好睇

真，輕輕鬆鬆咁睇，崩位笑下又幾好

戶松遙

🤫

亞克係咪有J的

今季呢套最搞笑
連登無人討論

今何でもするって言ったよね？

呢套野神在點崩都好都唔會崩女主
金姆同露娜畫得幾好幾萌

金姆?

村人の少女。両親は幼くして病死しており、村で迫害をうけ、生贄に出されたところを魔王に助けられる。純粋無垢な性格で魔王を父のように慕う。

算多回覆架啦..........

露娜好正

打Pat pat 果場應該係今季十大場面入面可以佔一席

只求女角唔崩，我都收貨

爆笑場面

唔係好明呢套野動畫版點解主角畫到好似戴假髮咁

明明小說插圖同漫畫都畫得正常

漫畫正常好多

好輕鬆，睇完好舒暢

今季顧大局呀，邊得閒傾動畫
睇咗咁多集我都係第一次留言

條偽娘幾好笑

悠高潮嗰下做到成個拉拉死嗰陣咁

窮得黎好好笑
認真講好睇過平職

??

你睇下佢個名

露娜係咁串魔王會偷看佢臀部....我以前魔王求其答下佢咁

點知魔王直頭,頭也不回,應都唔應下佢就直接落馬車....笑死

露娜

推

無打鬥好似正常好多咁

好睇好笑

啲女ok嘅

今集幾正

好好笑

最少簡簡單單睇得舒服又得意先
唔會好似另外果一兩套咁唔知想點

但完全唔知標題個侵略去左邊 唔會係指條村掛

真係R晒頭

今季有幾套d打鬥都好撚差

依套愈睇愈正

其實佢已經侵略左聖女個地盤

同感

同埋今集聖女已經完全搶晒アコ D戲份

準備落地生根起大本營

露娜都搶走咗魔王嘅アコ

我都睇唔出佢邊忽似條仔囉

我正式宣布 今季異世界霸權係魔王大人
集集冇冷場 睇得好歡樂 唔經唔覺又一集

神作 平……… ，實況………

實況一集棄左

個編劇好神

催眠番忍忍者

實況一集差過一集.....

神編劇，敏鬼接任人

第一集賣弄下效果
都仲算係有少少感動位
又留左好大個伏線睇主角第時點樣暴走

但之後真係一集悶過一集
迫唔出果種緊張同懸疑既感覺

佢套zio又係

今期穿越異世界睇得最舒服都係呢套
雪風

不要說了，說好的decade 2

平凡XXXXXX都唔錯
吸血鬼吸血吸得幾治癒

利申露娜派

巴打盲左？平職都唔錯？

收聲啦

睇完第3集覺得好錯

吸血鬼好正

偽娘真係好正

成套係睇佢一個
唔係有佢，我應該都棄左

睇巴打個名就知你識貨

大家咁話

有冇人覺得首op好洗腦好好聽？

完整版幾時出

youtube有完整版啦

實況有冇討論區？

中2露娜把聲

無留意...

整咗Gif 同大家分享一下

露娜真係好正

好想晚晚打佢屁股

星期四未

套野真係柒到笑

可以笑真係加好多分

都係
隔離平職睇撚到

偽娘真係可以懷孕嗎？

偽娘話佢自己得一個洞渣

大大力咁打落去，打到啪啪聲

主要睇吸血畫面

果然係今季睇得最開心

紫修(逖色既瑪修) 出現啦

睇翻個post頭 屌你小說咁撚型嘅

事實證明,劇情好
就算作畫差都可以睇得好開心好高興

簡單既幸福

睇呢d異世界屈機番,
為左1係求爽(型), 1係求開心(歡樂), 剩低既可能係求咸溼
異世界平凡&異世界魔術, 好明顯3樣都冇(雖然應該係有賣肉)
呢套明顯係求開心, 係冇對手既情況下做到低成本大成功

呢套低成本得來做得幾好睇

個個星期都係到等緊星期4

越戰越勇
睇得又爽又開心

睇完, 好滿足

我都有呢種感覺

出技愈嚟愈中二

下集仲中二

睇完第6話了，偽娘話要報恩

偽娘係我係套入面第二鍾意既「女角」

「女角」

幾時會有多一些大王女出場？

日文文宣

快D出新一集
等到J都長

逢星期四播

笑到我chi sin

戰術平移鬼畜滾

呢套嘢集集都有嘢笑真係睇得好歡樂

聖女大人是很徫大的哦(好似係)

好窮呀好窮呀好窮呀
點解窮都可以咁正 我就係要依d呀！

呢套野真係窮既極致,但窮得黎又好有骨氣咁盡量表現D趣味出黎

啲戰鬥好歡樂

隻上級惡魔真係廢到一個點
d特效又差,好彩d人物表現夠on9
個感覺好搞笑

最上級惡魔都畀男主開局秒殺啦，區區上級惡魔算係咩

係男主太勁 話晒聖女同S級大波妹都唔夠打

暗殺小丑勁似希索加
兩個都係斷手又駁返
我好懷疑個造型係特登

木村隆一同山本寬學野啦!
一套爛鬼製作就係因為有個好監督
爛片變神作,你兩條旦散有幾多資源都整到變屎

平價蛋好爛

大波藍毛又係邊個黎...

大波妹好淫

上集出場嘅S級冒險者

今季最差應該係情侶異世界

今季最好睇既異世界作品

唯一棄左果套就係佢

過埋今集係咪又多個女？

今集繼續笑到仆街

咁多套異世界不相伯仲
不過暫時異世界情侶劇情差得嚟最穩定
老母我真係唔知睇緊咩
不過依兩套就無畫崩
平職畫就最崩
依套應該咁多套異世界入面算最好
做到低成本又Keep到普普通通
但啲戰鬥真係Hea到
利申成季睇曬咁多套

但唔知點解我覺得幾套加埋都唔夠上季牙孫爽

睇完第7話了，偽娘失咗蹤，無出過現場
但個條反派？？？蘿莉睇落好似幾正

實況中爛畫爛故

用一堆屎黎比
賢孫只係冇咁臭

可以同實況中一樣爛既得生仔

元永快d同下山健人合作

創造史上最爛

Ｄ女愈出愈多。。。。無疑係正。。。
但露娜戲份愈來愈少

實況當劣版槍彈辯駁算

實況係瘋狂埋伏線
但技巧唔好、搞到好似有種故弄玄虛咁既感覺...
睇到好燥

眼高手低？

你一邊睇
會一邊感覺到佢想整d位去勾起觀眾既好奇心
但咁多集入面都係散亂、有種為埋而埋、九唔搭八既感覺

正常如果係做得好的話
應該去到最後解謎既時間，會有種一氣呵成既感覺
我覺得呢套到最後都唔會做到呢樣野

你睇忍忍同zio 就知下山

講下嘢又一集，咁又多條女

套野真係睇得好爽
今季最好睇異世界

露娜

今集個癲婆波壓零背脊

無打鬥感覺啲畫靚左

但係今集畫風不停變
男主成日變左第二個人咁樣

今集太短
睇成集好似只睇3分鐘咁

唔係12點先有咩
今日咁快出左

你遲咗一日

真

動畫個編劇係鬼才
垃圾劇本變神作

集集都有幾分鐘係點煙
但唔知點解睇落都無乜反感同悶
反而隔離套超能魔法師就集集都睇到恰眼訓

低能魔師求其跳過睇都無乜所謂
又悶又難頂

佢好清楚咩野應該CUT,
咩野應該充份表現
完美地善用預算

minecraft

我仲loop緊打petpet

三剩女都係一樣ちょろイン
果然係姊妹

平價強殘留率已經低到就快同衰題材係差佬既COP CRAFT一樣

多隆咁醒嘅...搵魔王搵上門......

相反二王女被人嫌棄

暫時, 露娜 >多隆=女醫 >大王女

主角根本係llc

又未完全係LLC........男主見到對黑絲都扯曬旗

等睇長女拎光環

最想睇其他人既反應

漫畫得20集

套野有毒,睇完又想睇
OP ED係咁LOOP

OP我唔得 一定要飛 頂唔順

今季3套異世界最好睇係呢套

笑撚死 新果個部下配音係金閃閃

套野D CV好撚勁下

貧窮製作成就聲優最強

睇緊播放會
正

一入就做到打屁股果集

好正
之前都LOOP左幾次

op先係精髓 一定要聽

今集咁多聖光架
係咪就快完？完全唔夠喉

依然歡樂

sim city

今集感覺好短，唔夠喉

又要等多一個星期

神作

原本冇諗住開坑睇
7月個時最唔睇好呢套
反而最好睇

本身漫畫係唔差 要搞笑有搞笑 要屈機有屈機
動畫就崩壞得黎 搞笑果part都仲係好到位

今集又係好滿足
不過如果再長D 就好啦

四套

sorry

我唔撚記得左 實況中唔係動畫，係忍屁者season3

班女各自得一句對白 ，咁少

小說係咪有兩隻版，見兩個插畫唔同，一個人設係動畫人設，一個係漫畫人設兩個有咩分別

漫畫班女角同動畫唔同樣
唔係作畫問題
完全係另一個人

我鐘意動畫樣多d

如果隔黎異世界cheat畫風換黎呢套，就正啦

套野真係好好笑,不過有時d劇情跳得好快,
龍人打完吸血鬼->魔王見聖女

好想打露娜Patpat

好淫,成日幼想人強姦佢

依d唔重要嘅野當然會飛住過
打patpat 睇佢地發癲 賣肉先係重點

賣搞笑就真,偽娘d對白笑到我pk

偽娘幾集無出現啦 、 無得笑
最記得佢被班怪物集擊時話自己只得一個窿

我睇此套新番才知道偽娘係可以懷孕

睇過女裝山脈未

偽娘好正

gay test fail

雪風

好想灌滿佢

好撚正

露娜

今集真係好波
有半集都zoom近肥婆出浴

佢就唔啱啦
圍住條毛巾入浴
隔離老母教大家浸浴唔好圍浴巾

今日先知道露娜係貧窮出身
但係之前D行為完全係大小姐格

二聖女可唔可以跟劇本台詞

個friend咁就處分左

アコ 對白得返一兩句
都唔知幾耐無見過佢講野

下集又有偽娘

アコ有得同魔王一齊瞓已經好滿足
果然係女嚟

佢明顯當佢係女咁照顧

屌

想屌

肥婆原來中左詛咒,等得仲以為佢晚晚要食牛腩運動又唔做

句野有第二個意思

個咒都幾撚毒

個肥婆個樣好enjoy

露娜真係好正......臨尾老屈魔王果度.......

今集好滿足,條條女都有一定對白....(除咗阿可)

アコ唔係魔王條女而係魔王個女
所以冇特別待遇

仲有幾個鐘開波
推住先

我最期待的畫面要下一集

送上門既聖女

剩

大家姐同魔王

下集，魔王最大危機

好睇過隔離cheat幾萬倍

下集係最後一集?

有人話係有人話唔係
無人知

好少睇動畫D女角性格可以咁突出
應該一早要播24集

睇完第11集，偽娘塊面成日都好紅

成套入面得露娜可以同佢一戰

我唔貪心
露娜做正室
其他側室

露娜同大家姐都好正
利申男人不了

偽娘 =/= 男人

佢應該指2家姐

2家姐都幾可愛既

第幾集黎，點解好似無印象

預告

好似上一兩集出過
呢句係悠同男主角講既

J左

唔知做咩望唔到幅圖

連登鳩鳩地
Click入去就會睇到

除定褲先
24小時後

分辨男女主要係睇有冇性器官
從BB仔出世開始就係咁分

除定褲差唔多

係咪得12話

可能有13集
11集預告時冇講最終話

等咗兩個半月終於睇到呢段魔王同大聖女嘅對手戲，無憾鳥

見 官方twitter寫最終回....

佢25號好似有野播
乜野黎

過場圖魔王變左路西法

有ova咩

我就係唔知想問

今集甜到爆
快d出第二季啦 好正呀 要掃bd！

聖女大姐好正

已射

睇完舒服哂

聖女d台詞

待續
有第2季

聖女對奶

想有啫
BD爆死一樣無2期

白色三連星

舒舒服服咁就完左

希望有第二季

呢套理論上一定爆死

呢套值得有第二季
劇情爽得來夠搞笑
D女仲好正，個個角色性格都好突出
雖然好窮
但都好過隔離套平凡多多聲

12集開左個頭，原作最新第4卷先8月30日出
動畫去到web版第四章 ，作者去到五章 開始慢更

平強改到咁垃圾

作為最後一集， 都叫滿意

起碼叫條條女都有對白 （除咗二王女 ）

開頭大王女係咁露波，重以為會係魔王面前掉毛巾，等極都你

推到出第二季

*等極都無
（手快快打錯字）

希望係黑馬

想有第二期就買bd支持啦